SUN Mobile 開始上唔到連登

唔撚係呀(sun mobile )

上緊
你啲字好撚肉酸

用緊sun mobile
我都彈左個咁嘅message

開始斷斷地

我冇問題喎

用緊sun mobile答緊你

等好耐先refresh到

Sun mobile too 係街重未Down vpn

開咗vpn先得

仲上到

Loading 勁耐

1010仲用到但好慢

慢左，不過仲上到
WiFi 就不行了

上到喎

我上到

上到 啱啱斷下斷下

上到, sun mobile

上緊Sun Mobile
DDOS緊
冷靜啲

比較慢 但仲上到

暫時仲上到

我用緊，好似冇乜野。

唔好覆，俾人知你咩network